你再放過蛋糕女 場運動先真正完

你地攬撚住佢同左膠有咩分別呀
你唔割佢 姐係認同佢做既野？
當年第一日出火魔法
又屌曬鬼咁
佢地唔係手足？
點解你地同左膠一樣
係呢D時間要保護D唔係同路人既垃圾
明顯就行一轉就算既賤人
比狗打唔係最傷心
佢地做既野係精神打擊
你走去攬佢地？

我重申一次
佢地係
慶祝兩次生日再加上懷疑呃錢食人血饅頭

我返到屋企想食宵夜都要諗下夠唔夠錢用
果班閪人係到做D咁既野都可以原諒？
係咪今日裝修有人入中銀搶錢你地都攬
係抗爭既道德標準高到咁
對住傷害真手足既就降低到咁
第一次冇道歉 第二次冇誠意
你為左幾條假手足放棄真手足
我依家就係發悔氣 唔撚開心呀

10.13 10.14 不見不散

冷處理

唔係攬佢
而係無聊花生講兩句咪算